認真一問﹐其實而家疫情係咪已經受控左

根據google 既全球統計，2月9日全球感染人數係大約30萬﹐亦都係大約4個月以黎既新低
可唔可以講疫苗既出現已經令疫情受控左?

另外搭單一問﹐而照上圖顯示﹐而家全球疫情算係第幾波?

一路到冇停過乜嘢第幾波

香港啲人好鐘意講波波想問下四波係咪勁啲姐

推

第一波

無人有興趣睇到全球感染者回落?

有爆過咩